上海新增3宗本土確診病例 其中2人來自不同醫院

上海新增3宗來自本土的新型肺炎確診病例，是當地近兩個月以來，再次出現本土感染。

其中兩名男患者分別來自兩間醫院，一人是復旦大學附屬腫瘤醫院的外判員工，另一人就是上海交通大學醫學院附屬仁濟醫院人員，兩人都是在當地對醫院展開的例行檢測中確診，住在同一小區；其中一人的一名密切接觸者，今日凌晨亦確診。

上海市相關部門已經組成專家組，展開流行病學調查，對追蹤到的密切接觸者進行檢測及集中隔離觀察。

仲扮野

上海緊貼香港